年 輕 人 上 車 機 會 黎 啦 ！ ！ ！

本 班 列 車 即 將 開 出，乘 客 請 勿 靠 近 車 門
This train is about to leave.
Please stand clear of the train doors.

車已上

開開心心入黎
睇完好傷心

有3個廢青負皮